「求置頂」 幫手投票！聽日 荃葵青遊行地點 ！！！

遊行申請人主張

遊行路線：
由葵芳（南）巴士總站遊行到荃灣公園中央廣場

狗察淨係批准係荃灣公園集會

見未有人討論 麻煩大家幫手投票決定

： 葵芳遊行到荃灣公園

：荃灣公園集會

Pish!